(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (220)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

Gay dict
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

DIU 邊個唔開POST

1

4

留

早

Lm

lm

咩相

listening難到仆街
keyword以外嘅啦一砲過難聽到想死

pmpm

hi fun?

1/0?

好核突 兩個男人扑野 點解會鐘意男人

Any face pic?

睇錯料料cf保證

點解你會無啦啦見到兩個男人就會幻想佢地扑嘢

我係街見情侶都會諗 有咩問題

我唔會無視你咖。。。
babe you know?

你都幾得閒

pm

咪爆。。

我返出去先

愛上貓寶貝了

冷氣豬豬

好shy...
:$$

冷氣勁淫

肉哈豬豬

見到你就想鬧人

你係邊個 我已經唔記得

召喚茶茶

最淫晚晚俾我屌嗰個

祝大家快高長大 學業進步

做咩爆出嚟喎 明明講好咗係秘密

乜嚟

多謝

甜心貓寶貝💕你到未？

？

原來你地.....

快高長大...

你冇資格講
收皮啦

屌你老母

你係雞嚟咋

你都晚晚俾我屌啦

咁惡做咩喎

你好矮咩

Hi 雞

<我藍色的

啱啊 憑乜
癡線

Ok

咪就係 屌佢老母

又移情別戀了

都係講事實

珍 想刷首抽了

低調低調

爸爸

呢啲叫大愛

今晚仲要唔要

要Amy超正

真

佢今晚係我架
聽日到你

👌👌

冷氣咩事 勁淫

肉哈豬豬鍾意咪得

????

講緊情侶

係淫蕩呀

搞錯ar...

miss you波

收工Lm

克克

克hug

波

你幾好嗎

家姐收工未

嗨嗨

甜心貓寶貝💕到未？ 屌你老母

死淫閪

沒有 沒有 沒有

汪

我想問點解長期有兩個hehe post
利申改左名好耐無入黎既sheshe c

全盛時期有3定4個

唔好咁講，les,都係

其實唔止
但呢個po最多人（應該

Sheshe post 永遠都唔會live 到

毒撚帶得唔得

Hello
你係咪之前係呢度傾過一陣計

我認得你

我識啲les好鍾意叫其他女做姐姐

有冇人知可以點去間屋啲燶味

去唔到

開窗開風扇抽氣抽油煙機
你屋企會唔會有檸檬

點解半夜可以咁悶

有冇檸檬/醋

我全日都勁悶。。。
想有靚仔撩我傾偈。。

我有冇資格。。。

有lemon但喺雪糕吸緊味

你勁靚仔。。j咗張相好耐

攞出嚟急用住先囉 聽日再買先放返

佢地仲乾過我條撚
btw要點用 就咁放喺度？

咁應該冇撚用
攞去煲水等啲水蒸氣散味

食緊泡菜了。。。

er...冇爐....

咁我今日叫咩？

咁你點做到啲燶味出嚟的

貓囉

尋日嗰啲叫隔夜雞
今日嗰啲叫新鮮雞
冬天就係冰鮮雞

叮爛咗個紙袋

水煲都冇咩

電水煲一滾就會自己熄
佢兩分鐘就滾

好想睇多次

你條撚

佢好dry...

勁怕雞煲同邊爐同自動餐

有個畫面係一條雪櫃檸檬

我地就唔怕益力多泡菜

？？？？？？？？
點解我諗唔到呢個畫面係乜

？
屌真心勁好食囉
係個泡菜嘅問題

你望下你條撚 變咗雪櫃檸檬

鍋類都覺得好麻煩
點解唔煮好比我要喺我面前煮

可以比你沖茶飲。。。

收皮啦

泡菜 浸落益力多到 再放落口 諗起都打冷震呀屌你老母
我就真係寧願飲香橙仙草囉

個人普通
應酬下就ok

條撚變乾檸檬再切片

吓其實當冬蔭功牛奶鍋咁飲姐
我覺得差唔多

mulled wine

益力多泡菜超越咗橙草十世啦

辣泡菜定酸泡菜

我=人間mulled wine....
又純又fruity

真心炸雞最公道
你去試一次
我覺得勁ok
要辣嘅先好食
酸嘅會柒

你都on99

想煲你囉

你唔識食
我以後唔反醬油蟹

唔食辣泡菜 幫你唔到
3個月既酸泡菜炒飯最好食

煲我粥？

我覺得個甜辣味勁正囉

？
on99

講咩啊 又性暗示

辣不了

我bachelor in sexual suggestivenessology

@AdmIn del post plz

你真係好靚...

咁你平時炸雞食咩味

係
有仔食嘅歡迎call我

粟米湯味 芝士味 洋蔥白汁味

食唔食炸雞

我諗唔明囉
炸雞都有白汁味
點解泡菜唔可以有益力多味

我蕉緊tbg

因為炸魚有白汁

同類相食好殘忍。。。

勁色情囉

咁百事有冇可樂

加唔加6蚊

啲飯有雞皇囉

真係淥死誰手啦 哈哈哈哈哈哈哈哈

求ig....

你咪有我ig

琴日嬲你del咗。。。

咁你唔使再加返我
尋日單嘢明明你錯仲好意思發返我脾氣

我只會對在意嘅人小氣

Hi

原來今日落雨

臨出門口帶咗把細遮

其實點先可以更好地遠離同忘記一個人

唔靚啦緊係
想去見識下

我都毒

係呀因為sheshe post 推唔郁

偷偷地丁左

絲打你好

其實同普通bar冇乜分別
係好撚迫好撚多人不過9成都係男人咁解

？？？？？？？？？？
咁bad taste

真心 move on努力識新仔
就會慢慢忘記

忍唔到手search咗。。。
thanks...

因為les bar 好撚悶

想變直了

心諗
你幾時咁重口

初中身高ok...?

點解又無圖

2021年2月24日黃昏後約六七點, 在鑽石山荷里活廣埸馬拉松運動店門外, 有一個喜歡類型, 運動型, 即使蒙著嘴也感到是我喜歡的類型, 你著住牛仔衫褲, 本來你在店外滑手機, 然後進入店內選擇運動鞋, 我留意了你一段時間, 但始終沒有勇氣跟你打招呼, 如果你見到此POST, 可以相約你2月26日晚上六時半至7時 在鑽石山荷里活廣埸馬拉松運動店外等嗎? 你可以著2021年2月24日的牛仔衫褲嗎? 我也會著同一款顏色衣服(不昰牛仔衫褲) 希望到時見到你

？？

建議您去hehe secret

喂
尊重下

除左HEHE SECRET 仲有無其他地方POST

你係未牛仔外套, 牛仔褲

咁快就相認....

我比較欣賞等一個唔識嘅人半個鐘。。。

有冇人陪我一齊芝娃娃看天下。。。

中肯
唔yo人嘅其實同普通bar冇大分別

@兵兵駐場舞妖

傷害咗你對唔住

平時覺得自己冇咁容易中呢啲trap
點知都係會中

控制唔到嘅

還好啦
反正毒撚都唔會yo人

GOGOGO

咁不如試下牙膏

情趣黎咖姐

早晨

唔會
但好凍

侵唔侵埋毒撚

有冇巴打領支旗仔帶隊上去

嚟囉
不過我鍾意去港島嘅bar多啲

想私交你了。。。

紅燈山now

我淨係經過過zoo
間野依家仲係咪到

係
Zoo同flm啲仔比較open啲

呢排成日都瞓得好差
日日畀屋企人啲鼻鼾聲嘈醒

又去gay bar cow仔

巧橙...

應該係睇人 唔關gay唔gay事

想join!!

有時嘈到轟炸機咁

成日都無圖

唔想覆就唔想覆

男神專利。。。。

真。。好酸。。。點先可以識多啲人

今晚？

都得

呀女你竟然

face to face 復課之後

典解

why

戴耳塞得唔得啊

想睇了。。

戴咗都仲聽到

Boy god

佢地咁大聲

之後又話我夜瞓冇精神

約未呀屌你！！！！！！

肥西

惡撚到

大家咁話

同佢地講下啦 咁落去唔係辦法

做完尖好精神唔敢再咁夜gym了

有講 不過冇解決方法

hughug波波
耳塞都唔夠力真係煩

係咪好難飲

留個名先

唔係

屌 柒咗

飲少啲凍嘢啦阿仔

唔係 而家個啲好過以前

你up乜。。。你係咪嬲到打錯字。。

飲都頂唔緊點做大隻仔

。。。咬開咗裹面有粉之外仲會痴牙

shake多幾下就溶哂啦

fk 呢啲接受唔到 好噁

總之你得閒就話我聽啦

屌你

肯定懶

咪係

食雞仲辛苦

食雞好呀

真 好好食呀

安心出行︱掃碼至今無收過風險通知 名潮食館食客：唔知嘟嚟做咩，以後都唔會用

死都唔會裝

我也想去

約。。。
我都想買
睇咗幾間都未睇啱心水

我都想買黎玩

玩人啲菲林最好玩

想玩我個部嗎

啱啱煎咗三塊

幫佢主人影寫真

我...我...我.....

我現時自己肯做飯 我現時自己肯做飯 我現時自己肯 自己肯 去做飯

你雞黎咖咋

覺唔覺搭車大大聲播歌嘅廢老要人道毀滅

現約不囉嗦了
24張，一半幫返你影

我係貓呀 汪

agger仲有大大聲講電話

廿四張 大概足以證實 他已狠心離棄

呢啲可以非人道毀滅都ok

隔離第二個廿四張繼續

何以將我消失...

不再說起

本人

影